%подсказки по LaTeX http://mydebianblog.blogspot.ru/2008/11/latex.html] 
\documentclass[a4paper,14pt]{extreport}
%\documentclass[a4paper,14pt]{report} %размер бумаги устанавливаем А4, шрифт 12пунктов
\renewcommand{\baselinestretch}{1.5} %1,5 междустрочный интервал
\usepackage{ucs}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage[T2A]{fontenc}
\usepackage[utf8x]{inputenc} % Включаем поддержку UTF8
%\usepackage{times} % Шрифт Times New Roman
\usepackage[small]{titlesec} % чуть уменьшаем размер заголовков глав и разделов
\usepackage[english,russian]{babel}%используем русский и английский языки с переносами
\usepackage{amssymb,amsfonts,amsmath,mathtext,cite,enumerate,float}
\usepackage{indentfirst} %Включаем первый отступ для абзаца
\usepackage{geometry} % Меняем поля страницы
\geometry{left=2cm}% левое поле
\geometry{right=1.5cm}% правое поле
\geometry{top=1cm}% верхнее поле
\geometry{bottom=2cm}% нижнее поле
\usepackage[final]{graphicx}
\graphicspath{{images/}}%путь к рисункам

\setcounter{secnumdepth}{3}
\renewcommand{\theenumi}{\arabic{enumi}}% Меняем везде перечисления на цифра.цифра
\renewcommand{\labelenumi}{\arabic{enumi}}% Меняем везде перечисления на цифра.цифра
\renewcommand{\theenumii}{.\arabic{enumii}}% Меняем везде перечисления на цифра.цифра
\renewcommand{\labelenumii}{\arabic{enumi}.\arabic{enumii}.}% Меняем везде перечисления на цифра.цифра
\renewcommand{\theenumiii}{.\arabic{enumiii}}% Меняем везде перечисления на цифра.цифра
\renewcommand{\labelenumiii}{\arabic{enumi}.\arabic{enumii}.\arabic{enumiii}.}% Меняем везде перечисления на цифра.цифра
%opening
\title{Основы теории импульсных систем автоматического управления}
\author{Страшинин Е.Э.}
\date{}
\begin{document}
	\maketitle
	\addtocounter{chapter}{1}	%Увеличиваем счетчик глав на единицу
	\renewcommand\contentsname{Содержание} %%% renaming the Table of Contents
	\tableofcontents % это оглавление, которое генерируется автоматически
	\newpage
	\input{Sec1_1_initial_concepts}
	\input{Sec1_2_The_ideal_switching_element_and_forming_unit}
	\input{Sec1_3_Features_of_structural_change_in_pulse_systems}
	\input{Sec1_4_The_equations_of_motion_pulse_automatic_control_systems}
	\input{Sec1_5_Operating_methods_in_the_theory_of_pulse_systems}
	\input{Sec1_6_Chastotnwiye_harakteristiki_impuljsnwih_sistem}
	\input{Sec1_7_Issledovaniye_ustoychivosti_impuljsnwih_sistem}
	\input{Sec1_8,1_9_Sistemwi_s_Konechnoy_Pamjatyu}
	\input{Sec1_10_3_Implementation_of_recursive_algorithm_1}
\end{document}